下巴痕

唔知點解今朝搭巴士開始個下巴好痕
返到OFFICE又痕
有冇同路人 以前試過坐巴士時下巴好痕,依家連返到OFFICE都痕

樓主下世見

痕就R啦

幫你rr

R到下巴紅晒啦老世